{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28221",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 루이"
    },
    "text": "宿は総客室数28室で、近くには梨大駅、新村駅、西江大駅、新村駅がある電車駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 ホテルは忙しい都心で静かな休息を楽しめる快適な空間を提供しようとしています。 客室には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際は弁償措置され、最大2名まで入室できます。 特別な場合を除き、入室人数の超過や男女同室での宿泊は許可されません。 未成年者は同行者と一緒に入室しなければならず、身分証明書を所持していない場合は入室できず、払い戻しはできません。 客室は安心ゾーンが保障されており、寝具は羽毛布団と抗菌タイプの枕で構成されています。 入退室時間とカードキーの管理に注意し、外出時にはフロントにカードキーを保管してください。 宿は新村駅の3番出口から右に進みながら路地に入り、ペッ喫茶店とコバコ食堂を通って少し傾斜の上に上がると左側にシュミエールホテルの路地があります。 無料Wi-Fiが提供され、シネホテルでは無料映画を鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿は総客室数28室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどれですか？",
            "answer": "近くには梨大駅、新村駅、西江大駅、新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどんな空間を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは忙しい都心で静かな休息を楽しめる快適な空間を提供しようとしています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室には盗難防止システムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大2名まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は同行者と一緒に入室しなければならず、身分証明書を所持していない場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具はどうなっていますか？",
            "answer": "客室の寝具は羽毛布団と抗菌タイプの枕で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "宿は新村駅の3番出口から右に進みながら路地に入り、ペッ喫茶店とコバコ食堂を通って少し傾斜の上に上がると左側にシュミエールホテルの路地があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "無料映画を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "はい、シネホテルでは無料映画を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 378
    }
}